【08.01】張竹君：看新聞才得知中共派員來港展開實驗室工作

張竹君：看新聞才得知中央派員來港展開實驗室工作
最後更新時間 2020-08-01 18:07

衛健委明天會派7名核酸檢測支援隊先遣隊隊員來港，展開實驗室工作。張竹君指，最近忙於做個案追蹤，是由新聞才得知中央會派員來港，不知詳情，但不代表整個衛生署也不知。

張竹君指，早前曾表示香港沒條件進行全民檢測，是指當時的檢測能力，但如果有外來幫助，要再了解詳情才得知能否全民檢測。她解釋，如果全民檢測意思是本港700萬人全部要檢測，按目前每日檢測量1至2萬，是好難做到；但如果意思是針對某地區或人群的大型檢測，情況又會不同，因此要視乎實際安排。

原文網址：

西九龍影相手足被控襲警 聽朝9:30西九龍裁判法院提堂

連佢都怕俾人制裁

花式割席

依個女人一定唔係好人

依個女人相等於佔中果陣既四點鐘許sir

佢違反技安法, 即拉 !

扯貓尾咋

連燈仔奶到雪雪聲喎😂

可能真係唔知
不過佢都講得出呢D訊息就好嚴重

負責傳染病控制的衛生官員表示對病毒檢測安排不知情

這就是香港

香港做化驗果班已經被取代
好快到其他

笑撚死 負責衞生防疫嘅衛生署都唔知情
咁你話嗰班人派落嚟係有咩任敄丫嗱

這麽大件事
身為高層點會唔知
仲要特登講
佢係做決策 忙得過前線醫護？

即係落黎個班係負責放毒

繼續扮

pr